重睇怪奇物語2

毒撚真係唔好溝女 為女死過一陣就唔記得你

可憐的BOB

登登登登登登登登

佢太撚緊張啦hi撚到支地拖棍戇鳩

槍都漏撚埋